全球壓注於武漢肺炎疫苗上 : 假如佢對近日發現的變種病毒無效, 點算?

只有藥廠必贏, 其餘都係輸家
全球經濟繼續仆街, 餓死多過病死

聽日繼續要返工

點算？ 咪又係要返工

再研究
如果好似aids 咁 咪帶一世口罩

到時deep state 就話呢隻係感冒

與美國輝瑞共同研發新型冠狀病毒疫苗的德國BioNTech，創辦人相信，疫苗非常可能對英國出現的變種病毒株起到免疫作用，但如果有需要，公司亦可以在六星期內調整，並提供新的疫苗。

出貨中 : 佢當然話有效喇

賊共之世紀最大騙局

到時已無工可返, you are fired

侵侵係岩可惜到嗰陣佢已經落左台

我反而覺得疫苗冇用還好
最慘係注射後演變成另一種未知嘢，甚至可能喪屍化，就慘

再黎多幾隻全新肺炎，肝炎都好，繼續返工

藥廠點樣必贏
比十億落去做search 做完無效又要比多十億
當你搵到藥果陣 可能好似SARS咁無曬 又可能其他廠早過你搵到
咁你點贏?

全球搶貨, 落曬訂, 已封蝕本門
到時D貨無效, 咪話整緊下一隻, 長賣長有

幾時都叫港共同三萬先打

香港停工停學停市

疫情下: 幫緊你、 幫緊你
即係同三罷一樣喇, 屌✋🖕

遲早有高致死、高傳染、 荷利活般病毒出現😰😰😰

係押注

依家都打左幾千萬枝mrna疫苗 驚閪咩

當流感
人類只可以同病毒共存

係指無效, 即係無用